[深夜靈異台] 一個人去旅行有無試過撞野

黎緊一個人去旅行
住酒店
想聽下故仔

黎緊就去都仲要聽？ 你唔驚咩

朋友有陰陽眼，每次去泰國酒店後都會大病，每次都見到野，所以佢只去過幾次已經覺得唔想再試

有一次上到酒店房，一開門見到直望房牆角有個男人企左係到背住佢，低左頭望住地下，雖然無做D咩，但佢感覺到係極不友善既感覺，個氣場令佢完全行唔到入房，最後當然係換房啦

自己去過泰國一次

無感覺

全家人返鄉下, 住賓館, 尾房, 得我一個人撞到
要撞嘅唔會關你係咪一個人事

打死都唔一個人去泰國